\section{Einleitung}
\listoftodos
\begin{figure}[H]
\includegraphics[width=10cm]{logo-dhbw}
\captionbelow{Das ist ein Testbild}
\end{figure}
\begin{table}[H]
 \begin{tabular}{|c|c|c|}
 \hline
 spalte1 & spalte2 &spalte3 \\ 
 \hline
 zeile1 & zeile2 & zeile3\\
 \hline
 \end{tabular}
  \captionbelow{Das ist eine Testtabelle}
\end{table}
\noindent Das ist ein Beispiel für Abkürzungen \ac{lmfao}.\info{Das ist gut}
\ac{lmfao} ist eine Abkürzung.\change{Muss geändert werden!} 
Das ist eine Fußnote \footcite{Mittelbach2013} \unsure{Stimmt das?}
Das ist ein Text! \improvement{Das muss verbessert werden}

